新手買無反

而家心癢癢想買A6000# 唔知仲有冇其他更加嘅推薦 主要係平時出街玩嗰時影，唔想拎單反大大舊

quote]
先做功課，同埋善用搜尋功能

Sor 完全唔記得有得search 由個post石沉大海啦咁